其實以後懷疑休班警/卧底攻擊市民唔洗問證/用身擋，直接當正當防衛揼柒佢好過

點睇？休班警？撚知啊？

一開波就大聲講話懷疑你冒警，然後一拳打落過去

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

情況太緊迫，必須立即正當防衛

不存在襲警，因無法識別對方身分，加上攻擊者使用過分武力

對方使用棍狀武器為致命武器，正當防衛十分合理

真

見有人以致命武器攻擊受害者，正義之心燃起故上前阻止並制服施暴者

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

全民學打鼓
岀街帶鼓棍

施暴者手持武器，空手不能制止，故忙亂間隨手取附近的物品還擊

只要你唔比機會佢出示證件，就可以明正言順打柒佢

你又講得岩
還掂佢都係唔show warrant ,或者張warrant 係假

毒撚開post重來推唔到3頁以上

直頭大叫打劫啦，你攞住武器我點你想點